大家叫外賣比幾錢tips

如題

唔畀

隨心
多數放低張八達通

點解

3萬，叫佢過夜

俾多2-3蚊,

中學雞果時做過外賣仔幾日,辛鳩苦

冇,因為我冇叫外賣

睇個飯幾錢
如果37-39蚊咪比夠40叫佢唔駛找

好似今日落狗屎，咁一蚊都冇
伸利做緊panda

個d係公司落袋

天氣差就比多少少，叫佢唔洗找
好似今日落狗屎咁送外賣就真係辛苦
當然要睇當時態度
阿叔阿婆態度正常多數都比既
後生仔就捱下先

找散嗰啲
1-5蚊

外賣仔人工包左 咁都要貼士咁有邊份工唔洗俾?